[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6225)

幫佢開算

Hi

5球有機?

LM

班垃圾真係冇角

玩5:0 有機

個龍球球都唔郁

-3c

墨城

買no goal 笑鳥

笑撚左 勝利個龍

事後狗show完飛唔開post

12.5 13.5s

半大就撚撚撚

0:5

半大手足有咩感想?

貼完飛唔開

0:5....
屌

客其他？

05 兩分波

屌 好彩無買

最快留支付寶增值code 派200
快

可能會開嘅 我幫佢開定姐

屌 買緊主其他就入咗

癲撚咗

真係客其他咁撚癲

未買又入

比夠0-6 啦
巴打可以收錢

我唔要入波，我要角啊！

？？？？

客其他位巴打

客其他

我屌
角啊！！唔係入波啊！！！！！

無限中出

80分鐘先啦

屌 要角啊唔要入波啊

誤中sorly

我了

客其他 7+俾次機會

屌,買唔切

可以買其他啦

其實點解用支那寶

100%唔開

留比你老母做帛金啦死傻閪

半1全6

多謝 派你一百

快手客其他 屠馬會

上呀客其他

笑4

客其他個位巴打

想g有幾香

咩事？兩分波？
勝利無龍架？場場俾人大炒

？

快啲客其他

5:0點頂

同我入多球！！0:6

你係咪要

就係要呢d

關你柒事咩 想要就留喇傻9

。。。藍世一

客其他上！

屌你墨城撚半大

買左 5:0 咪撚再入呀屌

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

手持40 50
點補好

勝利廢到連踢個波出底線都唔得

一戰封神

唔知得唔呢

苦主

冇買墨城，屌

職乞第一位..

個位講得好啱...
賭博賭博，要賭就要博

Lm

又係你

我

中間蛇

不如1:5好嗎

Sor我都係入番老母個閪度

入得咁快趕唔切

呢句真 唔高唔博

重泉若有雙魚寄 好知他

🌖名古屋鯨魚主 [0]✅
🌘墨爾本城客 [-0.5/-1]✅
🌘浦項制鐵客 [0/-0.5]

Lm 定算

派都唔要收返了

手足們
NG做埋客其他,上了

傻西 同你老母做帛金啦

個個都賭神

阿美✅
阿德✅
海登✅
普埃✅
天鵝✅
鯨魚✅
制鐵

波po榮譽追擊手

要 留咩比你

刷角啦唔該你

無角 再見各位

比多4c我！比多1球我！

睇到未啊？

tg

祝客其他既收錢之後派我

10c

10C
12.5s 頂住

補個5.5/6 b

真心想知有冇人買勝利

10cccccccc

-3

比多做埋高水角大

老老豆豆 針撚晒 你同我同打剔剔

客其他屠馬會 快

Chab

岩岩客其他位巴打叫糊

上呀客其他呀屌你老母

12.5B有5倍....

買下球入 客 都和味

客其他等收錢

俾多5C 。

仲要輸完冇錢補飛

上呀墨城!!! 連角呀!!!!!!!!

好

角-2！！
客ng！！

各位放心

一定仲有角

會神１１完

因為我買左１１。５Ｂ

啱啊！！！

咁多人嗌客其。。。多數都沉船5:0 FT

上呀!!!! 連c呀!!!!!!!!

lm 1；5 完

求吓你入多一粒

唔怪得冰咁耐..

買邊隊下球入仲好啦

買少少第6球算

c呢！！！

買完一秒無柒頭即爆

今場波好似個個手足都贏錢咁

你以為你咁講就可以停止5連角咩

江原冇人要？

上呀客其他屌你老母

頭先話買no goal個啲 點算？
追左幾多口？

大哥
你咁燈不如你話人聽你買咩 人地買對家啦

輸鳩晒

針左唔講姐
2.5/3s表示去得好安落

11未

澳洲鏝城

你覺得可以阻止我刷新連敗最高紀錄咩

第２５連敗啦屌

我都針左半大

實有啲傻閪懶獨特

會唔會再入呢

快啲入多粒呀墨城

客其他 10 2 500

反底

喂 有角未

中

有

墨勝一腳都未起過...有冇咁廢...

lm

唉 Eason大勝

Ok

墨市打吡買大波是常職吧

有賭日假既一定輸一半

墨勝準備兩場對家其他

傻閪

我地韓職拎返失去嘅野

復出注贏30

啱啊 輸左一半

s

你

11.5B都無 你賭埋我個份

個個話全波post 贏錢
有無諗過角大手足感受？

錯覺

唔好咁。俾個重心水你。。
七點莫斯科 -1主勝 2.7賠。
按撚埋層樓一鳩推落去。搞撚掂！

咪留條傻鳩

.........

假派黎

差3c同一球呀

唉 好撚灰

想買廢鐵 但要等3粒鐘先派

收到風 準備有波入

今場得半大巴打慘死

唔記得block

都係贏

澳假好少人買細
開大波大角實多人中

粒波中龍就入

墨城入多球呢

開波 4 連角原來係伏

仲有千千萬萬...

準備10蚊上10000000下場all in 40

點解韓K要等咁耐

好多人買細架

杜狗

有講錯你咩屌 屌下賣料咪好地地

中間蛇 今晚有無咩心水

墨城上呀...入多粒

求下開客其他

咁耐撚 屌

買唔買6:00好呢

個龍好似痙攣咁
無球掂到

跟

角呢

澳假唔賭都唔買細

我報假 邊有假派

小注怡情啊屌你老母買咁大！

求下比多3C同一球墨城

主面子球？

下午d波 人都癲

刷多2隻

我都想買 冇入錢 買咗賭唔到英超

以後叫我波膽蛇（杜甫）

針撚晒

sor囉咁

比多 三屍腦神丹

仲有傻閪八哥

澳假比多球啦 主入唔好咁撚柒

又冰

梳lor 都係縮返10蚊注算

唉 唔嘈了 0:5 照派就服你

買下隊入球仲和味

即場-1C

腳都起唔到點入...

睇來神10 殺晒所有角大
角大手足多謝墨勝個龍
是旦救一球都11

0射門

0:5收貨啦

對唔住

-1c

買角大又豬

認真。MOSCOW一棍 -1主。
唔中嘅話嚟搵我

學到野

墨城比多粒一世球迷

ok
每邊中一注

又鋪草地..

角-2

有半一算唔買 買減一咁有信心

11.5s力頂

應該5:0完場

多3c 我改名墨城頭號fans

想派200無人要 算

10.5都冇？

絕殺 快

力追世一

0-6 11c
齊齊開心？

角大中伏報數區

難啲

入左咁多球仲點刷

11.5b 12.5b 其他都針了

比多球 比多幾屍 大家一齊收錢啦屌

希望

補幾耐

仆街又比cba撚

又撚角大

Cd rm多到

無問題 損比馬會都唔會損比612 班監躉

次撚次都係咁 一買角大就西 唔買就16 17角 我屌

12.5輕鬆輸 冇比過任何希望

4球補3
公道到

客其他加油

完

因為我識一個俄羅斯佬。
佢有內幕料話4:0完場

訓著左

成日無見

半和兄hi

比多2c有冇機

11c

sor

手持14.5b

客其他!

0-6

客其他！！！

臨完場客其他

06

客其

0:6

11c未呀快啦屌

0:6 恭喜其他巴

CLS 真客其他

半場客其他幾倍

希望唔好炸

Cls

0-6666666666666

Cls真係客其他

客其他!!!!!!!!!!!!!

收錢

屌你老母 靚波

哇，大奇蹟日。

一啲面都唔畀主

屠狗會 恭喜巴打

23K手足

1.09 無入球都爆我

中啊！！！！

話受人客其他個位仲係唔係度？

恭喜客其他巴打贏23萬

半1全6 公道

90

90倍巴打

真係客其他

呢場唔關事啦唉
見佢2隊之前咁大角
你重有無錢賭

原來你改左名

客其他巴打勁

個中堅後場一個人爆撚到入人禁區

買咗幾多

0:3個陣買都仲有11倍

客其他巴打！！

買左幾多錢

話咗麥城ng派錢

唔得？

1K ->23K

收息？

中龍就有啊

大波黨戰勝歸來

你點計

你借比佢啦 人地女人嘛

走咗啦

91分鐘no goal 1.11 狗會準到

數學大師

工喜所有中嘅巴打

唔係2萬3咩

個5.5/6以為針得

恭喜

500笑撚死我咩窮撚

受唔受我玩

你老木
墨城公道到
NG客其他咁都救埋

睇錯呀。。

墨勝真係屌你老母

0:6 10c ft

弱智

我都係

同客其他巴打對沖

客其他位手足呢？

係無錢可摸耳派我

買左5.5/6b以示支持客其他巴打

咪撚咁啦你地

好多傻尻買勝利

binc 圖.jpg 我受你

針哂

垃圾波。

點解唔分多1粒去上半場

我個05波強

買客其他個個真係恭喜你

墨勝抵撚死 輸5球都係度hea

角大黨

大波波膽大勝

半1全6 真係澳假先做到

發現弱智

[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6224)

#689 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

恭喜贏2萬3

勁撚到

Ya hooooo~ 好耐冇叫過啦

返到來大波黨即贏

針左10.5b

單蛇

屌你老味 睇錯呀

半大死得好慘

過黎波po

派我ok?

慘死

恭喜中客其他波膽巴打

建議你唔好再賭啦

上半場又唔入

6k9

波po好多傻佬

今日d絕殺多到

抵佢贏錢啦。

出左街啊，玩得兩場日假

全針有冇人派

睇錯呀屌你個臭嘴

弱智真係唔好賭波，輸死你

你話你鳩唔鳩

屠殺馬會

買完送 買2舊好彩

禾原諒你

我城

勁中

中你

派錢先 10 1 200

屌佢老味
0:4果時想買ng又買唔到
到0:5果震入又低水
最高水成4.3 執少一半

你好

追成點？還好？

..........0-6

ok

Me

LM !

h

me

好勵志

半大真係嬲撚死

H

幾時抽

你老母閪躝啦廢物

戇鳩 睇錯咗姐。。
洗唔洗追住屌

屌你老母墨勝針左2K

半場wor師兄................

半一全六 好撚嘢

MACHI讓分好似幾好

爛鐵9.5b

CDrom 要搶職乞飯碗

手足們贏曬賭本今晚開始馬拉松喇喂

針 半大 10.5b

下場再黎過！

世一冇上榜

無哂 真係輸哂

我了

好多cd rm

咁都有第6球

咪派CD ROM 手足

仲要好快

我地要退下了

唔夠班職乞快 針先

遼寧撚狗

25啦喎

點解過左10個都仲有人留名

我 10.5b 針

日假針到我傻
今晚等你帶領

留返錢玩今晚個啲

我 快
我要乞錢

原來波po有咁多人 慢幾秒十幾條友lm

屌你老母，平時唔講嘢，一話派啲人全部唔識

整左tg未
留比我 繼續出水

你都戇撚鳩 連登你開？
睇撚錯唔得？ 又唔係要佢派
關你撚事 輸撚到你懵撚咗？

可以鞭屍啦

下
唔係想抽

好彩我平時派無你班cd rm

屌真係

如果開埋半大就好

瞓咗冇睇一陣 追唔到走地

慘

如果

諗唔到點輸
似係你條弱智仔追細輸到傻撚左

波po 客其他大勝日

半1 全6

半邊刷 都算公道

其實呢度有幾多人係mon緊個po cls

我無錢玩 無心機睇盤了

琴晚到宜家，都針左注松鼠半和

買全大就半2全2 買半大就1粒半場 全場6粒 玩撚咩

到閪鐵大炒未

休息一下，今晚繼續。

幾百個cd rom

40-50個 if冇人派=5個

你話派錢 開50 1 應該會有答案

中你 留payme

職乞點都有幾十個

屌你6-0

投先有位巴打買左90倍？
23倍巴打恭喜

向盈姐請個安

墨城到底ft幾多yc

比兩舊你呀
我買你對家咪得
你唔洗贏架 keep住輸就得
中左實派比你

仲有無半和

撚到遍體鱗傷去咗邊？

岩岩收到賽果

廢鐵手足準備定跳

多謝 祝你長買長贏錢

我都係 灰撚晒

點解唔補 我補左

我明明一直係到

墨勝兩場對家其他
下場對鳳凰會唔會繼續

你講就咁講啦
我講明睇錯 冇一個好似你咁樣講樣
佢地最多都係笑下我
邊有好似你咁勞氣

波po多大蛇果陣 仲誇張

澳職咁公道
日職就咁難賭

我得心跳大波中

條傻仔改左名啊

公道 唔係中CDROM

Wa 客其他

屌 仲以為你唔見咗好耐

@下盤b

佐助兄

仲未死

個陣幾mon得都無用都係中你

好掛住你

E場我記得買左客 水泥gel落街等收錢 點知

暫別波ＰＯ
連敗到無心機

Gay

仲有無錢受人賭呀
你身家有22k?

好行唔送

大哥

skip咗韓假 頂唔到派咁耐

玩留

師兄受人賭嗰個好似唔係佢。。。。

咁你今場有無買

果陣100 100咁收都乞過左12k
以家100都乞唔到

挽留

好掛住你😘

可以玩多幾條過關

有冇買

頭兩場大針左

我有！

再見各位

勝利好慘

@Eason 帶佢走 唔該

快啲躝

想嘔

10K玩左幾晚都係10K
休息下

買完得返19.9 補咗10蚊1:2波膽

好 開50 1 你話

我應該派過20k出去

追晒數了？

半大真係最撚嬲 12m唔入 下半入夠客其他

已派

俄超有冇走地盤。

又買左乜

冇輸當win

新波台 自己小小心水 希望幫到大家
請大家多多支持🙏🏻

歧視弱智小心平機會見..

88

今晚買下先 我中左都派

點部署好

買左鐵 好似屌打緊？

好明顯輸鳩晒

你up乜鳩？
我唔係串鳩客其他巴打個位師兄

早撚啲抖啦

早知買墨城唔撚買驗袋
得半格仲要等到佛誕先派

有幾時中過

扮咩，明明你都係一份子

收到了

早知

唔賭唔知身體好

印象收過你派1次定2次
用腳踢波巴打下下1k 1k咁派 乞過一次

我明明一齊係度幫手嗌

屌你老母

盈b一訓醒就乞到

勝利上場都夠廢打多個都輸 今場仲要比人炒6球

乜撚野新波台呀P牌仔
呢度唔撚係波台呀

贏左啲分

又真係冇

派2舊比你啦屌啦星

下場勝利就買對家

牠職乞王

師𠄘飛哥你

揚盈

你又知嘅

你同佢訓？你又知

我地汽車點搞呀

真

屌你老母韓狗聯 又冇波冇角

上次勝利比人反cup
我就知道一定係買對家

德乙大波琴今晚大唔大？

一陣間買阿仙奴啦

重心

派彩時間問題

屌你老母

韓假又要有排等

你幫我推吧

最後200 上

睇下呢件人地女人就派

好彩夠快

佢真係我師傅

Dllm 買左30k西花細波要再屌下個on9龍
如果唔係條柒頭咁樣送禮未必會有入球show出現

等到英超開波前就得架啦

唔會 放心

我watching u

一陣杜拜馬 場場四重等爆好過啦

堤格雷斯❌
長崎成功丸❌
清水❌
人妻✅
獅吼♻️
札幌❌
現代✅
勝利❌
勝利2.5s❌
江門

我代開po收左100

有幾重啊

場場都開對家其他

上盤？

allin曬

你咪撚扮你條list 啦 屌你老母 汪汪

屌你老母 仲係唔撚長進

乜撚野紅字就有人派 我夠紅字啦屌

重心
中央陸軍-1 勝

厹

真漢子！

你有jer

咪係囉

牠是咁的

唔係我 係我恩人

我藍色字

留tg 我派你

D人又潛晒水

江原咁撚慘 頭三場就打上季頭三

條jer紅有冇人派

其實佢咩事 點解會入到門叔個谷？

制鐵入一粒比我定下驚先

贏撚硬

楊型個名幾霸氣

訓左冇睇 想問下今日口水飛邊條中
淨係知失敗丸同廢車

全盛時期波post 有幾多職乞

佢係169

唔撚知 個時好撚記得 仲要串鳩我同門叔唔撚補飛

我記得之前我中左係你提我

我都係女人無人派我

鐵贏得唔得

流浪狗被人收留

主插水 搏12m

乜撚野李知恩買江原

贏

改撚左幾百次名都認到我？

我夠藍字

江原條友。。。金像獎最佳男主角？搞都無搞到

明明單刀走去搏12m 韓仔on9到

穩陣？你最近針咗好多場

蔚山

係

垃圾谷黎

佢琴日講果2場 我跟左
執左d wor
我今日淨係買佢對家都打個和

劇本

半大全大 ifc

穩陣
開始連中了 現代都中

扮乜女人

廢鐵入波未？ 就生銹

中間個個咩字

我仲記得之前有人教路，係認6783，唔係認名

你有棍

楊大型

角球都無 廢鐡收檔啦

中文字

中間字

秘密㊙️

個個都爛鐵
大家攬住一齊死

楊秘盈？

中一場=連中

幾耐冇乞過錢

佢同黑單都打大交

邊有個個

有贏就好

必勝啦

主廢到勝利咁

半和角細

開始

楊鼻盈

廢鐵1
黃

江門！

肛門10

莫斯科半大

1:0鐵

肛原1:0

1:0

嘩！

料, 呢度大把
但燈 唔係度度都有

烏龍球 好球

廢鐵我屌你老母。。。。

話左攬住死
又jump

廢鐵

仆街打鐵佬又賣分

有冇發現家陣職乞王是冇比人追擊的

烏龍

仆街 韓職點叫反cup

又沉

Nba...

你講你想買咩先得架大哥

點賭？肛門都贏廢鐵

你答到我愛隊真派你$88

Cd rom 先會被人追擊

因為真係多.. 多得你帶風向

skiped

你老母 場場都求走盤
放過me

江門
買求鐵個啲

仆街 開始連針.......

又要叫cup 好累 廢鐵

最後兩千

車？

果陣冇人幫

乜撚野廢鐵

車路士

咁你係抵比人屌喎

取消關注算 On9波

廢鐵讓客

金剛

CHING 弱智都學人賭波..
2000博100$

金岡

好波！

爛鐵比屌打
取消關注

好彩skip 垃圾波

廢鐵上場又比人入先。唔好錦刺激得唔得

dllm 廢鐵咪撚斷我條過關

收息

難道同mg同路就注定輸錢嗎

請勿延誤治療

明明中得多有派返比其他人100

感覺都追不回來

廢鐵Cup到 10 1 100

瘜肉就有

仲係0角

Cash out 定

準備深夜的來臨

齊贏

祝你中

2000買個盤好鳩過

求輸半

1

試圖再 買韓職

江門上場咁撚廢今場咁撚勁

又冇話咁計既收息注係咁 佢唔好彩姐 臨完絕殺

唉 睇黎個餵牛爐黑住我

收息注

留意下hot hand呢個爐 入面條友幾準

1:0 78%控球:22% 知咩事啦

買完先見到你出

想收100
買場馬仔大熱WIN好過咁樣啦

也顯得很智障

收息買馬仲好 篤隻蔡雷place都唔止1.05 又快完

當俾佢收倒 100蚊連大鳩樂打邊爐都食唔倒

馬仔淨係識雷狗撚完又撚

不懂得如何去贏錢

佢1.05個下都好快完 玩撚完

我今日贏得30又串

韓狗踢波係咪冇角球旗

一早話買廢鐵正傻鳩

30蚊夠買叉雞飯 我了

還是你太智障 對贏錢毫不認識

江原 快2-0 想睇杜狗又輸

1900 陸軍

加野飲

角細穩到

咩話 肛原8成控球
好彩橫bin輸 唔係應該會買墨勝同廢鐵..

浦項1:1 準備

難怪跟誰也 再沒法贏錢

我買左小小客勝

唉 冇了

星球馬
金槍六十都1.1/1.2 啦
賭乜9 1.05

今季佢算好正氣
我潘今季10幾蚊大熱 10隻死8隻

拉

你mon 我

lm 一齊開心

又燈我型哥

冇 咁啱見到

我冇份買咩

韓職又搵食
笑4

扮咩

屌你老母江原

st paul買早左
而家升緊水

從沒有 贏錢過 輸了再輸也應該

畀蔚山刷晒喇

有絕世重心 漢諾咸

好耐冇掂馬了

韓職畀個半大嚟

原來反手

咩波黎

半大

Gun

復出第2注 想g再講

又燈

快

星期三尾場重ban咗潘頓喜駿駒 又比田雞劏

爭人錢條友輸哂？

想唔想g先

yes 走左lu

笑東

比下面你

廢鐵咪玩啦

好快復活

笑4 咁快就輸哂

廢鐵半場唔追和就玩撚完

我淨係識金槍60

唔係吖 你都仲係到

岀水救哥哥未？

最好啦

廢鐵叫都廢事

點賭呀 當佢係燈點知佢反手 又輸

你下面太細不過可以

主盤1.79 好唔順眼
想1.8先買

Who?

想g

韓K 俾多球？ 贏返注得唔得

夏麵館

關咩事

終於有人sick貨

-86k果個呀
今日燈足全日

還我血汁錢！跟你輸撚死我

鐵！

晏d意甲法甲

好嘢一向冇咩人知

打鐵狗入未

屌你❌❌❌❌緊反手

半大未呀

巴打果然有眼光

老老豆豆 今日算正路 應該有錢贏先岩

又邊場既主其他

針到傻

回條鐵咩

今次買角

乜撚吖

鐵鐵下一球

IU上床圖

呢條女柒到

1.77埋

陰莖陰莖

唔睇k pop

江門中出鐵

俾多球啦

鐵棍隊江門

GG IN了。。。。

軍人廢過西

隔離屋個ee嗌開我角球小王子

影完相同佢大被同眠了

我先係

咁都比你知道。。。

Win咗呢場咪比你做囉

留返李純恩比你

1-1 快！

1900角大 有冇同路

拎埋底褲入面幾舊水買塔利
射落海算

唔屌？

聲稱最後1000扔左落11.5b

頭寒了

1:2

扔落去主其他 我實跟客其他

廢鐵追和反杯

留比下盤b

莫斯科-1 上船啦喂

廢鐵我dllm

一齊準備去入錢啦喂

1.82 買得

下場買咩

冇料就唔好咁串啦

仆街 無睇到

佢到底串你d咩...

想買和波

佢話得你岩

Kelly?

泰國波執柒咗佢啦

現代輸半仲唔回水？

廢鐵cup江原 表演用E神個肛門吸廢鐵

幾時回水呀 爛袋

唉輸撚到喊 越想追就越輸
出街食飯menu揀2個飯可以2個都賣哂嬲撚到唔食

蔚山個場仲未派

韓職10點都唔出奇

應該贏2粒

我屌你老母臭閪吖

唔過錢 當抖抖啦等今晚

兩邊都唔識刷角，買唔落手

巴打有冇買

我都想屌你

我收好貴 你比唔起的

細細玩算

俄假半主

我講下你又信

唔買韓假 要等咁耐先派

咁我講下你又信？

馬拉松
大家代我跑埋落去

廢鐵比返半格來驗腦啦

要跑就一齊跑

陸軍都唔識刷角？

好眼訓
諗住起身收錢算

跟機

廢鐵可否秒goal

班士利咁fit 冇得唔追

大波得唔得

Skip咗俄假 本身想要上盤 但發現同杜甫same road

客屌打！

唔通BYG要打贏MCX

俄佬仲未入點半大

你含撚啦

廢鐵11

咪撚理佢啦

cup佢老母

鐵！！！

佢話我燈又咩都jer撚住我

鐵！！！
cup 佢老母

準備

beyond都幾勁

浦項2:1 準備

講事實 都串

快，cup

鐵杯佢老母！

上次打輸, 今場換左HUSKY走

又迫害半大

咁佢都無講錯-.-

高水半一下盤！

餓超1:0

客快cup

屌你個閪你中未呀 課左你個vip plan輸死我

俄超半大不嬲冷門

得傻鳩先會賭波
好人好姐賭咩波

場場半大你咪發達

上場隻中場還好啦

下盤c我屌你老母

賭得波既通常都叫雞食煙架啦

中哂派

收盤夠啦 2.18

人都去咗

再次留名

中！！

今場墨城變撚左做曼城 6比0

鐵cup得未

hi bb

75分鐘

六軍 11111

我都係比人話似 又賭波 個樣又似食煙叫雞
但係我2樣都無做過

客差d入

你就柒

屌